有冇手足好似我咁, 慢慢覺得自己痴緊線...

以上內用全屬虛構發夢夢見 啟示.

p牌推唔到人入嚟...

我都係咁又覺得自己好冇用

巴打頂住呀

至於入面講發夢嘅嘢 係發生咗定真係夢
大家自己衡量啦唔方便講咁白...

巴打認真的話，要睇睇心理醫生，個人太崩緊，對自己對其他人都危險

[member]手足你應該要休息下，休息真係唔可恥
我都退左一個月，有問題就要承認，唔好迫得太盡［/member］

休息下先 唔得嘅話要睇下醫生
咁樣落去好危險

機票準備好未

休息下，睇醫生

真心 好似樓上講咁 離開香港一段時間俾自己平靜下
又或者真係要去睇醫生
你搵國難忠醫佢地
一定會有信得過嘅精神科介紹返
呢件事係講緊救自己 趁你仲識求救

抖下唔好出去

借post, 希望少少幫到大家

請放自己一天假

如果我地生存係呢個地方無情緒問題先奇

接受人係有極限，要識得休息，調整心理

心理質素好重要架，放鬆下啦手足

你信唔信有鬼？鬼會透過放大你負面思想影響你，令你懷疑自己

最後都係你自己決定你係咩人

朋友
我都係個痴線佬

好正常啫，不過要計劃周詳，先可以長玩長有